[A/i] 前ChainChronicle玩家吹水區 [12]清算MK

Chain Chronicle 高登日服區

係到賣野、曬命者準備單機

新手向資料及介紹(含陳年卡評,Q&amp;amp;amp;amp;amp;amp;A) -
台灣高參考度 - CC卡片資料庫 -
中文WIKIA(UPDATE慢) -
第二部新增成就任務說明列表 -
限時特典code網 -

【CC3角色有幾好J？】我直接用例子答你。

講咁耐，邊到DOWNLOAD先得架？】

qooapp -
AN及IOS紀錄可以互通 問官方拎番ac
其他常見問題請至
1001 Template:

白貓任揀十隻4星 抽其中一隻送比你

10揀1刀唔係送

ON9 10抽1

執柒左佢啦

但送左禮物箱喎🤔

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

##fatc

未更新 睇唔到你地d垃圾icon

哩個post好多mk扮毒撚互扯貓尾

U

點解要更新
quit apps入番就有

就算未建國都要清算MK

好彩我唔係MK 哈

收皮啦你 第2個清算你條撚樣

入返都係死圖 同上次腦魔一樣

I agger with u

佢an狗

見到條女染到個頭紫薯色 柒到仆街

清算佢

扶他開post 十卜十卜

勁

隱世 拉絲 反物理 好邪惡

舊假期

動畫先會出現既食物

我煮ga 有咩問題

唔使ot好開心

冴えカノ到左

又芝士又紫薯 一定煮肉女啦 屌你老母

扶他清算自己

fatc

futa

好想玩fgo

我已經準備好召喚英靈

扶他ho ball

上唔到web版 歧視毒撚

竟然有空境合集仲有seed

有無劇透撚可以話我知創世紀2蔡少芳係幫古天樂定係幫羅家良

TIM DUNCAN

坦白講
依家NBA越來越少好似呢D
個個勁的都if you cant beat them join them

痴線##fatc 咁撚多人反肥婆icon

高登仔既核心價值就係乜鳩都屌

Emoji又屌可愛版腦魔又屌

估唔到4! 都係OT d fd

我要食女

點解連燈越嚟越多柒嘢

你日日都食緊

扶他：MK既核心價值就係乜女都屌

我就一向支持開牙JOE

難得放假，日日係屋企煲劇好似好浪費時間

聽日去行下山先

扶醬：有食唔食罪大惡極

首先要有得食

下の名前で呼んでいいよ

可愛版腦魔真柒pls

臭西

真腦魔

立絲

#[joyce]#fatc

(轉載群組)siri好驚人唔用蘋果

##fatc ##fatc ##fatc

屌 唔識掛個字幕 好撚煩呀

屌你老母 好撚唔開心

訓教算

用kmplayer都唔識掛既話我都幫你唔到

用咩player

Windows media

4i god 真係好好人

有冇巴打想一齊睇失戀日##fatc

同你條女睇啦fatc

我係絲打##fatc

用linux

才清，挑你機喎

西醫點解釋熱氣？

Dllm

去左一陣就有女食
Dllm垃圾蟲

嬲牙

仲要係架妹

派左好人咭啦

為左你，我唔去睇fatc

截的士結局fatc

Mary

個日係mk seven見到有人玩cc係唔係你黎

邊間fatc

我係花園街做

icon好7

##fatc ##fatc

人on9

老實同你地講 西醫同你地講戒口 唔好食熱氣野 99%時間只係講d病人想聽ge野比你地聽

老實同你地講 翔清同你地講冇女 自己係毒撚 99%時間只係講d毒撚想聽ge野比你地聽

收工

早##fatc

咁即係唔洗戒口

好熱##fatc

我睇個醫生喉嚨痛叫我食雪糕fatc
凍凍地會舒服啲

明明並非夏季 但我竟會覺得熱

cfu 投票

屌原來你地都投左😂😂😂😂😂😂

投左蟲##fatc

ios line呢幾日先出 先知kai之前都開過😂🤔

......

酒吞童子高質user

🙇‍♀️🙇‍♀️🙇‍♀️

cfu又網絡欺凌me

又私交

符合國情

一隻天才

一隻mk

呢隻野點食

我就咁倒入口再飲水

你地睇黎好鍾意ot條女

我倒落一啖水度啪左佢

就係見咁多種食法唔知點

飲水先定拍粉先應該冇所謂架
食到落肚就得啦

最重要都係唔好開咁多水

嘩！誓要迫你飛大阪！包20kg行李！香港往返大阪只需$860 – 香港航空
詳情：

嘩嘩嘩！香港航空又黎料啦！$860飛大阪，2月同3月出發！香港往返大阪只需$860，連稅$1,271，同之前10周年優惠價錢差唔多，連稅唔駛千三蚊坐傳統航空飛大阪真係無得輸咁滯！香港航空有20kg寄艙行李，呢個價絕對抵過一眾廉航！暫時所見以下日子都有平飛...

4I 3日唔埋2日就搶機票

扮窮人真係冇人信

有名你叫4!god

川普fatc

特朗普獲得逾270張選舉人票，超越當選門檻，獲順利確認為下任總統。

另外，今屆至少五名民主黨籍選舉人沒有按承諾投票給希拉莉，是百年來最多失信選舉人（Faithless elector）的一屆。

【獲正式確認為下任美國總統 特朗普：會努力團結國家】

個連登成日搞到我死機 唔知做乜

到底要用咩PLAYER先掛到個字幕上去

Thx Joe之後而家叫早仔

天才而家係邊

酒店屌西

pot vlc之類

想平平地買個銀包 有咩介紹 要1百蚊以內

真係有d似黑木瞳

自己整

街市

mighty wallet arm曬你環保袋style

同你公司買

屯門眼科有D後生女護士

殺菌

日部分輻射二手車流出國外

星島日報星島日報 – 3小時前
【星島日報報道】共同社引述日本車輛業團體「港運協會（東京）」的統計結果顯示，福島核事故發生後，從二○一一年八月至二○一六年十月底期間，在日本全國十四個港口設施辦理出口手續的部分二手汽車及重型工程機械，被驗出放射性物質超出國家標準，總計約有一萬三千輛被禁止出口。

雖然污染源頭無法確定，但由於福島核事故前沒有被驗出放射性物質的先例，事故後被污染的車輛流通至各地的可能性很高。被禁止出口的汽車及工程機械中，可能大部分已由商家在清洗之後出售，部分可能最終流至外國。

用於出口的二手車及重型工程機械買賣主要通過拍賣進行，因日本國內的交易未規定需做輻射測定，所以存在不少在不知污染的情況下就買入車輛的事例。港運協會的統計不包含汽車及工程機械拆解後出口的情況，因此實際被污染的車輛及機械數量有可能更多。福島縣商家坦言，對於再度使用曾參與去污作業的汽車及重型工程機械，日本國內非常擔憂，這些汽車及工程機械實際上只能出口給有需求的東南亞等地。

【Twitterキャンペーン】フォロワー数10,000達成！皆様の応援ありがとうございます！！ 感謝の気持ちを込めて、ゲーム内で使える『ガチャコイン 500枚』をプレゼント致します！

唔提 = 唔存在

又串 屌你老母

女已經比你食哂 仲要串我用環保袋 串我窮

我不想做人了 jojo

邊個黎

用紙袋摺一個

寧寧

做乜鳩 明明我都係用環保袋

諗諗下其實唔帶銀包都得 我個銀包入面都冇錢

你屌西用環保袋

屌你老母東轉屌你老母中

翔清明明次次中出唔載袋

真環保

你打飛機帶套？

yes

揸實d當屌緊

有錢人係唔同d

派架

性經驗豐富

毒撚留名

根據英國人類學Dr.gossipg教授的研究報告敘述，女性在性交以後，如果曾經讓男性的精液進入過自己的體內，這樣會讓女人喪失其「最原始的純潔基因」，子宮會分泌一種液體，為精子提供能量，並讓其在子宮內存活1-3天來延長其與卵子結合的機會。並且，會殺死一部分活力差的精子，達到優生的目的。

但是，就是這種分泌物，把精子分解以後，吸收了精子的部分基因，並保存了起來。這種保存，是永久性的，且，會遺傳給女性的後代。無法剔除。在女人和男人交媾的那些日子裡，男人的億萬個精子進入了她的體內，精子進入女性體內後，除一部分流出外，其他都會發生自溶現象。在它們自溶時，會釋放出一種遺傳物質“核蛋白體”，被女性生 殖器官的內腺所吸收，與此同時，精液中還含有多種性激素，這些性激素也會被女性體內吸收。被吸收的精子和性激素中的遺傳物質——「脫氧核糖核酸DNA」和「RNA核糖核酸」，能使母體性細胞產生遺傳變異而被同化，進而引起後次卵細胞也隨之變化，因此而產生“無距離遺傳”的效果，所以如果和有過性經歷的女人結婚，便會出現兒子為什麼像其他人的緣故。

另外Dr.gossipg 教授更指出，女人子宮中會分泌micro-proteiningredient會和男性精子中的proteingenes成分作用，將orientationfactor遺傳給下一代,這是一個研究成果，它證明，只有無發生過性行為的女性，才有純潔的基因，才能孕育出只屬於一個男人的「真正純種後代」。

在心理方面：由於在人類的潛識當中，都存在著性高潮，女人的性高潮要經過身體接觸後，逐漸開化，同時女人也是感性的，因此女性對開發了她的第一個男人在心理上也終生不忘，但男人不同，可不經身體接觸，用視覺聽覺都可輕易地感受性高潮。因此，女人的第一次非常寶貴，不僅僅是那層膜，而是女人一生的第一個男人體液激素成分，會附著在女人的陰道及子宮內壁，釋放出一種遺傳物質，不管你是不是和你第一個男人結婚，這樣的激素成分將有一定影響下一代性格，長相，愛好。

達爾文首先發現了這種現像，並取名為「先父遺傳"，英文名字叫（Telegony）。生物學家達爾文，他的著作《物種起源》一書中曾發現這樣一件事實：在英國的鄉村，一頭「花白」相間的母豬，與同一頭「暗棕色」的野公豬交配，產下了「雜配種」後代豬隻。不久「暗棕色」的野公豬死了，這頭「花白」相間的母豬又與本地的「公豬」 交配，生下第二胎豬隻。令人費解的是，這胎豬隻的身上，長著斑駁錯落的「棕色鬃毛」，有點像它們之前的「先父」。達爾文把這一現象稱為「間接遺傳」，對於這一現象，達爾文絞盡腦汁，也不得其解。

蘇聯的巴普洛夫(1849～1936)教授也曾做過一個實驗：他先將一頭「黑母豬」和一頭「白公豬」交配，產下的小豬隻是有「白」的，有「黑」的，也有「花」的。第二次他改將這頭「黑母豬」與一頭「黑公豬」交配，結果產下的小豬中仍然有「白」的和「花」的。巴普洛夫教授這個實驗也說明了，「母豬」的確實能將「前交配公豬的基因」吸收進體內，而影響下一代。

在現代的「遺傳學專家」也發現，一匹「純種雌馬」與另外不同類的「純種雄馬」交配，產下的小馬其外形特徵帶有「雙親的性狀」。此後，把該「雌馬」和所有「雄馬」嚴格隔離，當其再次發情時，讓該「雌馬」與「同一品種」的「雄馬」交配，產下的小馬「某些外形特徵」，尤其是「毛髮色澤」，竟也居然有些像「先父」。 「摩爾根學派」（美國遺傳學家摩爾根Thomas Hunt Morgan，1866～1945。摩爾根是公認的現代遺傳學之父，美國最著名的生物學家，1933年諾貝爾生理學及醫學獎獲得者）的繼承者們，也把這種現象稱為「先父遺傳」。

近一個多世紀以來，經過各種考察和研究，科學家發現「先父遺傳」現像不僅在「豬、牛、羊」等動物中存在，在人類「生兒育女」的過程中也屢見不鮮。有些生物學家對此作出了這樣的解釋：在自然界中，兩性的交配並不一定「馬到成功」，即使有一個精子和卵子結合了，也總有「億萬個精子」未能旗開得勝，它們會發生「自溶」，釋放出大量的「核蛋白」；這些「核蛋白」及其「分解產物」，通常就被母體「子宮內膜」所吸收，進而影響以後的「受精」和「胎兒」的基因變化。

儘管這些解釋至今還未找到令人信服的依據，但是人們已經從「先父遺傳」的現像中得到了啟發。尤其在「畜牧業」中，當優良品種的「公畜」比較缺乏時，會盡可能讓多頭的「母畜」先與這個「良種公畜」交配（也就是多妻一夫的意思），這樣的「母畜」便能先得到「品質優異的公畜基因」，繁衍出優良的後代，即使這些「母畜」以後與「別的公畜」交配，也能使後代保持「一部分」來自「先父」優良的性狀。

打下飛機都性經驗豐富 咁睇下醫生咪治療經驗豐富?

有無人有玩果隻陰陽師, 好似好好玩咁?

自然療法專家 醫治癌症成功經驗無數 你問我答

岩岩食個白色呠仔糕唔知點解有陣蘿蔔糕味

食女食到連個呠仔糕都食埋

咩黎

食女獸扶醬

嘩 柏林又有恐襲

扶他是否平安

不了

扶醬是否平安夜出街

ON9架咩 一定留係屋企

留係屋企煲空境

757D

放低粒膠

蟲清同女同事睇戲咩結果

我屌你老母 你係咪好撚好打呀

合左體

我一拳一件

對扶他特效EX

好平安咁睇完場戲囉

食日本妹

冇下文

有都唔話你知

似你咁3秒合體牙

成班mk扯貓尾 其實自己就私底下玩換妻4p

根本食譚唔叫清湯既都係死mk

睇到條女主動叫你叫佢名

叫清湯死去食雲貴香個d 辣殺啦，食咩tam

辣會麻痺哂你d味覺 比舊屎你食都唔知

平安夜合體

yes 食清湯即係你好清楚自己食緊屎都要照食

我同隻手合體

師父惱羞成怒

我唔食

講中左

清湯=高汁 識食必選

老企點睇

9up你都信
雖然我係叫佢個名

係咪即係high volume training

好似岩bw多d

屌你老母

虫清係香港係mk
係日本變埋垃圾

咩係BW

麻理さん

Bodyweight

一睇就知 依條垃圾mk仲串我食清湯 由此可證食辣既都係垃圾mk

無做運動成個月

而家肥到仆街

食咩好 要去百佳買紙巾

扶仔##fatc

駁唔到

譚

Yes

一句就清左美智留同出海兩條線

咪食清湯

屌你老婆

垃圾虫係咪想boxing day先拆人禮物

禾相信long ching老婆唔係肥婆

護士長

叫名都咁大反應
我夠成日叫ガッキー做結衣bb啦

出唔出手

long ching呢條廢物唔會有老婆啦

但食女無數

得愛人

得sp

得老公

等一下

垃圾虫fatc

肥婆icon真係好慘 無啦啦變眾矢之的

Pad post全部反 cc post全部十卜肥婆##fatc ##fatc

人地串過馬撚

使撚你擔心咩

我冇支持囉

pad post=辣殺

收聲啦死肥婆

undefined

肥西冇罪##fatc

波台班顛狗又乘機搞事 真係好撚煩

波台顛狗煩D定熱狗##fatc

why not both

蟲清幾時有甜故

波台就只係扮癲
cc台就真癲

26號

波台班on9就係鍾意搞事 愈亂愈好

我冇咩所謂 比個地方我睇扶他d回覆就夠

痴漢##fatc

真人真事作你老母

邊個話你作

明明堆肥婆抽水icon 咁正都屌##fatc

肥婆全部俾哂刑天得啦

邊間拉麵好食呀 好想食拉麵

札幌domon

鐘意冴えない多過white

垃圾

老老實實，好肉酸

小二2支美極

最大問題係勁似baby condom

才爺想食就飛一轉

企清真不會享受

有錢多好

你老母都有

如果佢係寫我愛刑天
咁我就讚成肥婆icon

呢種享受留比你同刑天is ok

不必有過多遐想 侍應隻手黎

dllm侍應都食埋

條女扮侍應

我活著 就是罪

制服play 玩撚哂

文革式批鬥現充

下個到你

才哥係完美fatc

你幾時死fatc

我這樣討厭 翔完美如此

牆清係perfect human

I have a long
I have a tensai
Uh
Tensai long

睇左做i have a dog

才哥fatc fatc

更新左 an機好似無咁 lag

mo ppl

REALLY???唔LAG就玩返CC

根本就冇更新

你自動更左

i have a cheese
i have a tuna

3.02

啲人係香港買野問個價錢係咪港幣係咩心態
係咪Yan都問得出口

佢曲線話貴

呢個真 果間賣啲野係貴

騎士單倍卡，睇黎一堆護法

開催期間：12 月 22 日(木)15:00 ～ 2017 年 1 月 6 日(金)14:59
新たな魔神に対抗する力を持つ「思い出を追う者 イヴェルタ (SSR)」が登場する“討伐支援フェス”を上記期間で開催します。
支援フェスのガチャに 30 回チャレンジすると、SSR 騎士「思い出を追う者 イヴェルタ」が必ず手に入ります。
また、ガチャ 40 回目で、「イヴェルタ」の専用武器をプレゼント！装備すると、埃の魔神襲来イベントで自分を含むパーティ全員の攻撃力が上がります。
思い出を追う者 イヴェルタ
（CV：水瀬いのり／絵：HACCAN）
騎士(斬) SSR★★★★★
“待ってて、スフラトゥス。このプレゼント、きっと届けてあげるから！”
１０年近く前に故郷を黒の軍勢に滅ぼされ、そのときに生き別れた幼なじみを探している女傭兵。彼女はその日、幼なじみの誕生日パーティーに出席していたが、用意していたプレゼントを渡す直前で黒の軍勢に襲撃された。かろうじて生き延びた彼女は時を経て流浪の傭兵となり、旅の途中でかつての幼なじみと同じ姿をした魔神を見かける。以来その魔神を追って最果ての大陸ユグドまでやってきた。

火埃麝神

4！魔神

又黎比堅尼裝甲

收到風4I收賺左SEGA

已經係3.0.2

睇下順唔順先

開催期間：12 月 22 日(木)15:00 ～ 2017 年 1 月 5 日(木)14:59
期間中、イベントエリアに魔神襲来イベントのプロローグクエスト“少女と埃の記憶”が登場します。
各クエストは難易度ごとに分かれており、クリアするとガチャをプレイするのに使える「プレミアムチケット」などが手に入ります。
-“少女と埃の記憶”あらすじ-
魔法学園でまことしやかに囁かれる、『一夜にして町を廃墟に変える少女』の噂――
それが「魔神」と呼ばれる強大な存在ではないかと聞き、怯えるアリーチェ。
そして町へ買い出しに出たアリーチェは、噂の少女と遭遇してしまう。
「あなたも……思い出に、変えてあげる」
そんなアリーチェの危機に現れたのは、少女の幼なじみと名乗る若き女傭兵だった。

少女與火埃之記憶

連續登入:1天

不想做人了

抽特效打火埃

你地之前討論果關85LV有冇攻略

入WC見到SN仲有玩

笑撚死我了

CV 水瀬いのり

最好防狀態
中左會想點死都得

留意到個個都棄曬驚 出祈妹都冇人討論

有冇影片

你地盤見到LLer

M

抽40下有專武

lobi 都算多
不過認真幾難

魔神戰全隊增攻
Sega真識玩

有冇30下送SSR卷

我5下突爆你要我抽40下
我要8隻紅字做咩

30下有一隻
唔係卷

嘩 依張相好似我個8婆FD

我意思係每30下送1隻定剩係第1次有

無野做咪開佢自己打
反正auto

聖都騎隊入左場

WAVE1離場

有冇打大決戰

好似無寫

有
打到81 lv打唔到上去
之前淨login無打襲來
唔夠角用

咁仲話AUTO
不過我都打唔上

WC真係好好玩

我願意用CC條命黎交換佢再戰十年

唔防狀態好易比人當屎咁撚

fgo 而家點換衫
之前唔係撳頭像換咩

玩左幾分鐘
好似真係無咁lag
正式回歸cc

pls 十卜硬c

有邊幾隻狀態

我load得慢左
棄驚

又晒女仔fd

隊伍編成果度 可以隊隊唔同

yes
J ed

呢度有冇人用中銀卡

呢幾日無玩CC

發覺自己冇其他野可以做

真係唔認毒都唔得

信用卡定提款卡

刪左佢fb

聖都隊入隻送行/鐵煙奶
一係拉人一角森林隊
一係小圖鳩炸
一係入之前隻舞姬

PS4獨估

ok

真定假呀
唔連PSV咁好?
上2集都有psv wo

睇黎隻態仔係使魔

信用

CUT左恆生提款卡要幾耐先可以開過新

我有

開左4年都冇用過

佢問我要唔要CUT左佢

俄里翁黎既

而家除左ENJOY卡仲有咩卡多優惠

cut囉因為都唔好用 我都係擺

咦聽日收4點

CUT左啦

小喬未久

真係唔好用
不過有積分係手要換先問下

同問

去屈記使左佢

順左好多

點解一隻九官格既GAME之前可以搞到咁撚LAG

D哩數夠換2張來回日本機票

哇屌你個AC湖都得雀叔

接手之後都輪左3,4次天魔

點解冇一個場D卡係見得下人

又可以去叫雞

DSE

5m5玩我個ac

收聲啦八婆

你會唔會玩返先

你唔玩果時俾返我

屌 泡狗今年聖誕假撞撚哂星期六日 仲要冇補假 笑撚死我

Korea
24 to 25 Dec, 2016 &

31 Dec, 2016 to 01 Jan, 2017

垃圾黎恩又有新女

好

咁我送表情撚AC一個

要既留言

終於可以變鬼片怨魂

CC好順...有D唔慣

4.30

我係你就辭職啦

4點又可以打WC

dse is dog

IS GOD

而家先睇到兩張圖合埋有個心

成粒鐘冇野做 你問我答

刑天隻課金狗呢

密碼係個心

打緊天魔

你地有冇去過日本浸溫泉 要裸體浸接受唔到

男還男女還女WO CHING

表情隊騎幾勁

同性都唔得

如果我有D級以上我好願意裸比人睇

之前去打工d日本人帶我去，又幾撚正

試過有泡菜仔行埋黎用英文講話要比大丁

睇仔都正

我絲打，睇波波

可以去有私人風呂果d旅館

係香港遊水都要係班男人面前除褲啦

my power so powerful

虫清係咪比AC我撚架

成日得閒晏早去澡堂同伯伯一齊浸

我比我個個你？

我比表情果個你?

on9..

我玩一個

蟲清比我就不了

難以置信

係公司9個鍾都冇做過野

術閃要144條鳩毛##fatc

好舒服 armarm浸完

係毒針 不了

同條女混浴 屌你老母

現充

混浴得阿婆入ga炸 咪咁多幻想啦

點撚樣打

有呀

試過同GAY朋友 / 男朋友一齊

GAY朋友有冇對你多手

你諗下我點打騎章

你同條女包場

上個月去日本旅行有晚約左cfu食晚飯，順便去左浸

唔急既咪等活動 我依家都有2xx粒騎章

你有咩係無

刷箱咪有

錢 女

狗肉又無 新卡又無

你都唔缺

佢未出箱我已經刷到齊左

好缺

我好撚多狗肉

終於突爆友抽隻雙刀火雞

但過左天魔

埃之魔神##fatc

傻仔##fatc

我喂晒 d 1,2星食

突一

仲要果隻係唔小心抽錯10連200COINS中

4I GOD

開左個頭抽埋佢咋

不過主線d 友情點清哂

俾人輪到爆菊

蕭若元：特朗普上場後很快變弱勢政府，甚至受到彈劾 - 分享自 LIHKG 討論區

川普今次真係可以make America great again

準備抽特效
大大力咁打4！

癌症化療後，切後，粒癌冇左喇，點解我晌醫院見倒六成復發要返黎？ 某 d癌係中醫講嘅生活同情緒問題引起嘅，點解唔了解下自己個身體，仲要繼續俾治療失敗嘅西醫繼續去治療失敗呢？ 點解仲要將自己條命交俾一堆失敗？

究竟反中醫嘅人有冇親眼睇過實情？ 你地睇得最多嘅係文章定病人？ 定係報紙寫嘅專家兩個字？ 做過醫院內部十年就會知道高永文都係俾佢後面堆人濛閉緊，講緊大話。

我唔係盲反西，我好支持西醫嘅刀術同接駁術。

屌你老母呢度d中醫post咁撚柒多正皮
話呢度低質真係唔係假

發連結給我去gp

Yes mk反既就要支持

唔緊要 死多幾個傻仔姐

我大華夏醫術源遠流長
豈是你小洋鬼子可指手劃腳fatc

仲要係mk翔

是咁的

今日難得放假 緊係約條女出黎食個飯 摸下佢啦
點知佢話本身約左佢個中學同學 咁無計啦 就叫埋佢個中同出黎
咁佢個中學同學知道我都係度 就話帶埋條仔出黎 話係IBANKER黎
我心諗咪又係想曬命 我夠係屋企間公司既太子爺啦(屋企有做小販檔)

好啦出到黎尖沙嘴 IBANKER就話BOOK左間餐廳 叫咩InterConxxxx餐廳 我英文唔好 唔係好聽得明
咁我地4個上到去啦 之後就坐低 原來係自助餐黎 又唔一早講

IBANKER就話出去拎野食 笑淫淫咁拎住幾隻龍蝦生蠔返到黎 坐低之後
個IBANKER就串串貢咁話: 平時都係食開呢D野 習慣黎 每晚唔食唔舒服架 無辦法啦 吖 你應該都有食過呢D架何 你知唔知呢D咩黎

我就大大聲同女友講: 乜你中學同學識埋D智障既 晚晚食都唔知呢D係咩黎 真係估唔到有人連龍蝦同生蠔係咩都唔識 (突登大聲D講)
我女友就細細聲咁講: 喂啊 唔好咁啦 細聲D啦
個IBANKER就黑晒面咁低頭食野 個IBANKER拎咩食 我就同佢講呢D係咩食物黎 驚佢連食緊D咩都唔知

屌你死mk 有女

貝貝

用咩PLAYER好呀

##fatc ##fatc ##fatc

警方上周四(15日)在荃灣碼頭發現一具女性浮屍，近日聯絡家屬後證實死者是15歲詹詠嵐，即綽號「盲亨」詹昌盛的女兒。

【盲亨15歲女兒浮屍荃灣碼頭 警查死因】

你不如dl 另外一組字幕試下

係咪講緊仲係掛唔到

最近好多人自殺

yes 全部都要掛

聖誕去睇 star war

食生肉啦

kmplayer 無理由掛唔到 wo

橙牙扶清

牙 得左喇

江湖大風暴

4!魔神fatc

扶他呀！！！

好好睇wo 矛盾螺旋

你條究極mk又想點

痴線

「チェインクロニクル(チェンクロ) 」の動画「【戦単】聖夜の黒き襲撃者」を見てるよ

把九字兼定玩兩玩就爛咁化學

明顯已經唔係玩兩玩

又劇透

好想抽卡

禮裝肥係咁上下

話哂都古刀

兩邊都係22號開pool

屌下地就斷

miwa

好似鍾意紅多d

好多舊歌

WE ARE

車尾燈都見唔到

話左最好睇個集

邊隻驚

鍾意忘卻錄音
鮮花

今年仲有冇不能笑

明明2隻你都有玩

終於自己打到 好感動

敗家仔勁到on9
反而d卒機隔左10年都仲廢過jesta cannon

糞貓d on9 bug
10揀1黎送可以用條url去抽埋d限定，仲要無限次抽
都算
仲可以送落其他人ac度

點整

自己過隔離追po
2d post左出黎

即刻變神營運

日文唔識睇

即係瘋狂送比你？

便宜莫貪呀ching

宜家已經封左個bug

離開有你的季節

仲係0083最後果關

白貓呢啲垃圾驚500石0四星應該要

刑天呀

刑天

天才 is 🇭🇰🐷

仲差個濕鳩Present就可以安心打機到出年

打一星期飛機

仲有幾日咋 wofatc

肚痛又疴唔撚到
屌你老母

個個都打到聖都超上

食真shit

禾都過到

屌你smk

不了
再痛得勁

🐲🐷💓

我試過2000石0四星

smk

可唔可以幫我打聖誕超上

換左ac 都未過？

你講虫清?佢無比我

我食左藥都打唔嬴超上

其實日文名係邊個

是黑色的

點解我冇女人EMOJI

未更新fatc

PC9

Knight Chronicle事前登錄開催

全盛時期到底有幾多隻GAME叫CHRONICLE

YES USING PC

fnn有入淘寶耳機post
有冇包膠

混沌紀元 Chaos Chronicle

Bravery Chronicle

想買隻黎炸耳
唔洗千幾蚊6單元

叫條女唱比你聽咪得

呢排冇咩聽水樹嘛

才哥大撚把錢怕咩

刑天按左比銀行

冇fgo玩 就快癲

有

掛住玩女唔玩電話

上堂真係好辛苦

走

想打魔神豬

ok等你黎接

Aaaaaaaaaaaaa

無限筆直？

ok 不見不散

你同翔清講筆直?

終於知咩叫糞營運
係隔離post 見到

咁即係要繼續上堂

梳

咁無畏十單

邊隻抵屌
我要535咁級數都夠
唔洗846

翔清副身家唱做1千蚊都可以一疊疊咁掟撚死你

隔離教升禮裝好吸引 但係搞成十鳩幾個鐘真係不了

zdgg 4單
悅耳4鐵1圏
不過悅耳我都未聽過 純粹淘仔黎講見最多人買呢隻 評價都幾好

ok伏左搵你回水

悅耳真係聽講真係全人手

搞咁耐升少少二圍

等放工mode

想討論cc

都唔少架 成千攻

返工等放工

你搞埋我個份

幾時執

535級

取笑窮撚

我想要apple原裝線級

去左旅行?

淘完借黎聽

墓兩

粒airpod鬼佬評價極高 做乜鳩

想買airpod

飲食台有開箱post

買左
唔見左一粒

有無睇蕃茄個post
超高評

757d

企

換AC玩

同埋我好唔鐘意入耳 唔明點解高登仔個撚個話要入耳入耳
Oem唔係無市場囉唔該

而家入貨要等6weeks

入耳好污糟

你係邊個

入耳好唔舒服 尤其單邊果陣

消大夫

我都好憎入耳😂

天才找你晦氣未

真係好撚污糟

我覺得airpod幾靚

入左拿?

除左入耳之後全部耳機都會搞到耳仔痛

唔知幾時有多貨可以輕鬆walkin

台灣人take左side之後個論點就柒左

諗起買完要特登起番個mp3 library就想ham

試過有fd冇帶耳筒問有冇得借
我話入耳架喎
佢話唔緊要
我心諗你唔介意我介意 咁污糟

🤔

hkd 幾錢

無朋友表示

3.xx新台幣

果然係我死對頭

我同佢講
Custom fit架喎

535級
寧願TF10 pro/Klipsch x11都唔要shure同westone

TF10p

點解時褲用柒icon都咁麻甩咁型仔

淨係用shure同westone

Shure okay la
Westone 7d

淘寶耳機都唔係平 班高登仔成日大手購入

用westone咁gay

條耳筒d聲愈黎愈拆
屈壞咗條條

冇錢嘛 果陣w30同人1200執左隻兩個月貨

變成企的形狀

kwsk

d fd好煩成鳩日叫我去泰國

老凍

klipsch x11 1000蚊有找，ipc 直推 is ok
唔駛再洗錢

換線/自己焊過

送俾我都唔用

優越感丁丁

送俾我ok

賣返出去ok

成班rich 我用收音機耳筒

我都係用earpod芝麻

幫你含ok?

我用ispeaker 芝麻

出左個post 話好高質

但係好柒WO

冇野做 得閒到嘔

聽完可以拎埋黎了耳屎

炸比

我覺得都ok

PAD個篠田真係好撚ON9

加個icon都可以搞到咁 波台on9仔真係功不可沒

買咗im03 同dp100

想食

肥婆又真係好柒

有d幾得意呀 有d係幾柒既 問題係我唔明點解一定要落佢架
即係點 你班撚樣唔鍾意屌兩屌就落架?分清楚莊閒未
成班on9仔係度搞事就以為自己大撚哂咁

mk chronicle

又唔係第一日識高登仔

成班熱狗咁撚樣 成日以為屌就得 on撚99

我就撐扶清既

落假腦魔架啦

依隻未食過

agger

係咪講緊耳筒

##fatc##fatc##fatc##fatc##fatc##fatc

講緊扶清食熱狗

講緊肥婆

上面so rich

岩岩先淘左條線換幾十蚊

幾十蚊線換黎做咩

咁另外果邊都係班撚樣鍾意就上架姐屌
同埋個肥絲大隻d態度真係好撚柒
本身都冇乜所謂

壞左咪換 係咁甩

我就覺得lomoji好高質

15號岩岩先出

我撐翔清

mk撐mk

春哥玩失蹤 食唔成

柒咪屌 使撚俾面你咩on9

仲未痛完
屌老味

食緊女 仲同你地食fatc？

下次換條金銀一步到位

咁你唔好出街

fatc fatc

幾時出5p mk emoji

出街預左俾人屌

3男2女 icon set

發覺fate go post no就快超越cc post

佢up埋香討比我用我就唔反

強力game vs 垃圾game

Btw 見到肥婆作者個態度 我有d想反

根本係度倒米

有咩問題 babycondom都up埋最好

講起icon 法國kekeke個d 又幾靚

得波台on9仔先會用垃圾鄉土icon

yes
但係舊kekeke個抱得意d

好聲好氣講，佢就串串貢覆
唔鍾意既都係搞事

應該學2ch咁淨係得字 咁班傻系就最滿意

得弱智先會對波台ching動真火

女人都係 一比d著數佢就亂黎

你話個2個 左右

屌你呢度用5p字米又系跟我地大波台

我覺得依家最撚on9係連尼住仲行出黎講d咁撚曖昧既野

此留言由你老母個臭西度發出

好似4chan/reddit咁玩又得

跟reddit好呀

呢句真
乜清乜清其實咪又係波台講先

收皮啦

cfu 🤗🤗🤗🤗

趕班垃圾波台狗番去thx joe就岩

最撚on9系果d口講什麼高登文化ge人
乜柒都有米高登文化囉

乜柒都屌咪高登文化

（；￣ェ￣）
一係用呢啲😎

（´-`）.｡oO

唔好嬲na
我果次出cc台講句清就比人屌
呢d先係真戇鳩

佢地想同高登分割，但係又話高登以前點點點

清你老母

呢句真

跟住講講下又拉埋5p字

我冇話你唔戇鳩 講親波台熱狗就鳩上腦盲反

波台=on9 趕哂佢地走就岩

跟住就咩都屌( ͡° ͜ʖ ͡°)

優化係高登個陣次我次都會有罵戰
不過又有打手講到連登問題

raise your dongers

我盲撐扶他

拿 5p字我唔屌 但係語癌我睇唔明

送給扶他一個豬隊友

我估佢話連住尼用優化呢個字個個post

打造文明網上平台
優化用戶交流體驗

十卜師兄

我要用肥婆fatc

fnn熱犬派黎ge間諜黎

明明多野講條女都係肥肥地##fatc ##fatc

吾系甘牙

唔想條女俾人用##fatc

考完試啦u？

約埋翔春食飯

冇乳

肥婆icon要用唔係問題 但remake過先ok?

我下年住瑪麗
同老母相認指日可待

矛qg

無得用肥婆

好撚大波fatc

好 翻去試下強戰4鐵1圈先

點remake remake 唔滿意又點
又會有班人覺得唔靚
根本呢d唔撚洗理咁多 set 番d filter 比人用好過

入廠

收皮啦死mk

D撚樣filter都唔滿意丫嘛

開始on9 36小時

勁 等報告

其實佢乜都出曬咪得
加個「非官方」plugin quote曬d 鄉土呀 驚訝青蛙 japjapjap ge gif 那個了唷
比人用咪得

井語難D

鄉土

其實佢依家都係進退兩難姐 根據肥婆說法係有admin聯絡佢
咁如果比人屌下就落架個admin就收皮啦
睇連尼住個態度根本佢都想落

就咁比人屌下就落架咁以後搵你老母幫佢地免費做野咩

lomoji點都唔會落ga啦台灣人

美帝

成班網絡廢人無野做拎野黎嘈

屌啦真係好醜樣 都表達唔撚到😡

好賤喎d表情
有lomo之後就無點用過emo

講係變期間限定一兩月換一次咪得囉

邊撚到賤😅

YES

一早知你咩樣

佢唔係話想整option俾user揀睇唔睇到咩？

一個論壇談什麼民主💁

.....

華人講乜柒民主

fb

我想要埋plunk隻香蕉

彭跌

明明已經最好
梗係要人聽晒佢地講##fatc

叫我專者

話時話 原來我一早就見過翔

你幾條女d舊男友相？

？！

我第一次見到佢就覺得好熟口面 諗左好耐先知原來係fb見過

乜fb

扶他有fb

唔記得喇 好似都係共同朋友果d 不過我認人好差 唔係好肯定

我其實係唔係識你

睇下佢fb status有乜囉 講醫講食女既咪係

我想知反加filter 班人係咩理由

5p字wo

有d人唔知咩叫見好就收

佢fb 都唔夠春哥fb 過份

🤔🤔🤔🤔🤔

講真比個落台kai大家
下次加icon 再算咪算

又屈鳩毒撚有女

食女獸有共同朋友有咩出奇

最過分一定係你條撚樣啦

出賣大波女友

我而家就係用緊zdgg

可唔可以加你地fb

男人黎

毒撚冇FB

食女同盟

好靚☺

又扯貓尾

諗起條fb link 一禁入去就係自己個fb
我一次伏都冇中 因為次次都係登入畫面

我都係

Me2

mk 仔先會中既伏

你真係好撚多野講@@

值得fnn

咁多版本好難揀

佢條女真係好撚大波

想屌

想比扶清屌

fnn用緊8單元？

公模4單 如果我買8單個價錢應該會買無畏s5

我又想買 有一百蚊筆直

88蚊ie80

上geatbest 買zs3
多幾十可以買埋銀線

清貢有研究

好過apple原裝fatc

入去兩個post就up得出
黎黎去去都係吹果幾隻

你隻4春同正價耳機比咩定位

求其一隻耳機都好過舊版小喇叭
新earpod就唔知

求link

我用開beats by dr dre

500蚊有咩介紹
成副身家

beats by dr dre 鴨記版

串

2手tf10

用緊鴨記20蚊

留番黎抽梅毒

beats by dr dre係一隻好神奇ge耳機黎
20蚊垃圾老番同千九蚊正版差唔多質素

利申 用正版

我有對淘寶10蚊

兩倍價錢兩倍優越感
哥聽的不是歌 是寂寞

等換線

但係我下年要買新艾獨

有冇人知邊度手工換線好

我有條ck100要換線

你d錢鍾意點fing都得

葉問fb直播站在潮流尖端

收音機耳筒

唔鐘意用勾耳式

持有ck100 ge高級人

ath

君だけを見てるよ
君だけのヒーロー

賣二手入耳 多耳屎 pm

ーロー

正 買黎奶ok?

熱狗怒屌100毛冷血

psychopass四眼仔老豆

虛淵條撚樣成日整死好人

【星島日報報道】香港紅十字會輸血服務中心呼籲所有合資格市民立即前往捐血，特別是B+和O+血型人士，現時血庫存量已達至嚴重短缺的警戒水平。中心呼籲更多市民捐血，以盡快補充血庫供應。

中心懇請市民伸出援手前來捐血，期望未來數日每天有最少1100人前來捐血。為答謝所有捐血人士，明日（20日）至下月2日期間，成功捐血人士將獲贈「紅噹噹萬用掛袋」，送完即止。

中心表示，年齡介乎16至60歲（符合特定條件人士可捐血至70歲），體重逾41公斤的健康人士均可加入捐捐血者的行列。18歲或以上的男士及女士可分別每隔75日及105日捐血一次；16至17歲的青少年則每隔150日可捐血一次。

b+笑而不語

哦也芝

me 刀巧似系

我冇捐血

冇得撚捐比邊個 不了

醫生都唔捐